# Проект "Много файлов" #
## Данный репозиторий посвящён исключительно группе задач под общим названием "Много файлов". ##
### Что готово на данный момент: ###
* Все задачи успешно решены
* Добавлены адекватные комментарии